香港REITS買唔買得過？

而家有STAG但係要畀30%稅
開始諗緊買0823或者2778

823 ok

確診多翻，你諗你

真心唔知應唔應該
又想慳稅+唔想蝕俾匯率
但係美股又穩陣啲 搞唔掂

唔通買中國屎塔咩

低位升左咗多上黎先諗
之前60蚊入果啲已經走曬
仲有一大堆月供貨係手

加拿大隻reit after tax都有7.5%點解要買香港REIT

請教下點買

ib

不過一出疫苗消息就升左15%了

買外國股票好過香港股票 香港無前景

商鋪租金一路跌....物業價值下跌, 仲邊值錢

香港市場最大問題係太多內幕消息影響
散戶完全係喺一個不公平情況下交易
同埋股票印花稅真係太貴喇

靜la

買

呢隻真心收息一流

我係學生... 有諗過開ib但係要俾月費 唔係好抵
其實我買reits都係想有啲對沖／穩定雞碎咁多嘅收入

在零售物業方面，食品外賣和方便消費者在天貓等網站上迅速訂貨的數碼化服務，將會削弱對商場的需求。

在停車場物業方面，數碼化和自動駕駛汽車技術將會提高汽車使用率。隨著共享汽車發展，未來汽車將有更多時間在路面上行走，而非停泊在停車場，因此停車場空間的需求或會下滑。

至於辦公室物業方面，於企業邁向數碼化後，更多僱員可以在家工作，將會不利辦公室需求。正如領展在2019/2020年全年業績簡報中指出，視像會議企業 Zoom的每日會議參與人數已經突破3億，而微軟旗下的Team亦擁有超過7,500萬名用戶。

沒落緊既行業 點解要買？

靜啦ching,

利申 7蚊 有 20手

你高價買乜都死gala

我得八手， 7.14 入

IB 好似有學生版免月費？

你個倉日日幾百上落 一個月3蚊美金都計？

成日凝住ib好唔穩陣
一執咗真係冇咗一半身家

林鄭講既亞洲房託基金市場
對港reits應該係利好 點解唔郁？

ib都執?

Are you kidding me?

識貨

823 開始進軍其他地方

啲人咪又係話風險大左
咩都講晒㗎啦 投資零風險

778幾好

穩定性高

但無乜增長

你都弱智

等睇吓有冇收購

7蚊以下會繼續收集

呢啲時勢有收購都唔出奇

遺憾入得太少

靜啦屌
拉

趙總個女成日出口術，等到2046

黃埔花園樓下堆商場仔😍😍😍😍

亞咩洲，到時咪又係全部支那場。

算數啦

賣比佢都唔出奇

買加拿riocan 個個月收息 就算俾15% WHT 都好吸引
仲可以賺埋價

加拿大